{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 해들채펜션"
    },
    "text": "保護者の同意を得ていない未成年者は入室できません。 入室不可の際には払い戻しはいたしませんし、キャンセル処理となります。 また、午後10時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止され、これは他の客室のお客様のための措置であることをご了承ください。 バーベキューは火災や臭いで他のお客様に迷惑をかけることがありますので、指定された場所でのみご利用いただけます。 客室内では禁煙が原則で、ペットの入室は禁止されています。 これは他の客室とお客様のための措置であることをご了承ください。 リラックスするため、無分別な娯楽や高声放歌など、他の利用客に不快感を与える行動はご遠慮ください。 清潔なペンション環境を維持するため、入室と退室時間を厳守してください。 利用中に発生した什器や施設物の破損は利用客に責任があり、それに応じて弁償処理が行われます。 チェックアウト時には必ず鍵を返却してください。 貴重品は保管されていない場合、紛失や盗難の際は利用客本人が責任を負わなければなりません。 利用客の不注意による事故については責任を負いません。 客室内では肉類などの焼き物は禁止します。屋外バーベキュー施設をご利用ください。 退室時、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別していただき、使用したキッチン器具は次のお客様のために洗浄してください。 客室の整理が完了したらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 個人的にご用意したバーベキュー用品は、客室内(テラス含む)ではご使用いただけません。 ペンション宿泊中はペンション管理室の統制に従って注視してください。 違反した場合、払い戻しなしで退室措置になる場合がありますので、ご了承ください。 入室時間が22時以降の場合、予めペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者の同意を得ていない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室不可の場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "入室不可の際には払い戻しはいたしませんし、キャンセル処理となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行えますか？",
            "answer": "バーベキューは指定された場所でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒音は禁止されていますか？",
            "answer": "リラックスするため、無分別な娯楽や高声放歌など、他の利用客に不快感を与える行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "退室時の時間は何時ですか？",
            "answer": "利用中に発生した什器や施設物の破損は利用客に責任があり、それに応じて弁償処理が行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何を返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には必ず鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はどうなっていますか？",
            "answer": "貴重品は保管されていない場合、紛失や盗難の際は利用客本人が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での事故についての責任はありますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事は可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類などの焼き物は禁止します。屋外バーベキュー施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別していただき、使用したキッチン器具は次のお客様のために洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "退室検査は必要ですか？",
            "answer": "客室の整理が完了したらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品は持ち込み可能ですか？",
            "answer": "個人的にご用意したバーベキュー用品は、客室内(テラス含む)ではご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンション宿泊中は何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "ペンション宿泊中はペンション管理室の統制に従って注視してください。違反した場合、払い戻しなしで退室措置になる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合、予めペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 662
    }
}